覺唔覺鐘培生只係一個搏上位既有錢契弟？

佢洗搏上位？錢又大把，又大把人識佢
你以為啲up dup KOL 咩

如果佢冇錢
佢會有咩作為

邊度大把人識佢

香港電莖圈爸爸

0

有錢自然會想有名

明顯有錢 想要名氣啦

全香港都睇電競？

你咁坦白,唔怕你下次指名同你打?

有錢

條垃圾個樣勁似大陸仔 我都想打鳩佢真心

佢比100萬我又真係唔驚

根本佢同林狗夾埋做show 一齊搏上位既

打拳不嬲係咁
打前扮曬幾大仇口 其實只係一場show
conor mcgregor 條撚樣最擅長啦

都係中國人 冇分咁多啦

樓主睇得透

睇黎樓主真心左

青雞McGregor 對 保險界Khabib

乜佢檔電莖有錢賺

你知道嗎?
連登仔以無知自豪